我隻手呢啲咩嚟？

唔知開咩台開住係學術台
一日打完波就係咁
係咪濕疹

樓主

皮膚敏感啫

過多幾日唔理佢就會慢慢變一大撻紅斑

我都有，唔知係濕疹定熱痱，體溫升高就會發紅發脹

睇咗幾次政府醫生，一時有話可能係熱痱，第三次就話係濕疹，但係搽類固醇或者熱痱水都有啲用，唔搽一兩日又嚟

花柳